你係你伴侶第幾任？

你自己又拍過幾次拖？

佢既第二任 我既第五任

大家係對方既第一任

佢O3
我A1

puppy love

成了前任

puppy love唔係初戀+純純的愛咩？

我係佢第3任
佢係我第4任

佢地都初戀，但純唔純就佢地先知了

唔純

一，一

佢1, 我8

3.1

處女獵人？

一樣

0,0

冇呀 冇伴侶呀

same

有咩幸福得過對方都係初戀，但兩個都淫

唔係啦，一齊左好耐啦

朋友